人生冇希望

秒

想死

不要